{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60786&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉아이리스스테이"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置しているので海水浴を楽しむことができます。 近くには江門海辺があり、車で3分で到着でき、草堂スンドゥブ村は車で4分、烏竹軒は車で2分で行ける距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名基準で50,000ウォンの利用料があり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは8時から22時まで屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 ただし、雨天時や冬季はご利用いただけません。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 以上の情報はペンション運営事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金調整があることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには江門海辺、草堂スンドゥブ村、烏竹軒などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名基準で50,000ウォンの利用料があり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは8時から22時まで屋外バーベキュー場でご利用いただけます。ただし、雨天時や冬季はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはピックアップサービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、利用することができません。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負っています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金調整があることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 514
    }
}